量子電腦吹到咁勁，有冇可能預測到六合彩搞咩號碼.?

或者退一步講，可唔可以預測到個走勢？

馬會gen六合彩既演算法係截注個陣，會scan一次所有投注組合，然後gen 出一組唔係呢個集合入面既數字..
所以根本冇得預測，點買都唔中

要六合彩d 球d state同部電腦有接觸過先得
但係個六合彩咁多ball 同個environment 太多interaction
唔係咁易

預測到 依家嘅家用電腦都預測到
預測到六合彩能夠搞出號碼嘅所有組合

你意思係個波唔係隨機碌出黎，而係決定好號碼，再揀返相應嘅波?

就算比你TRAIN倒, 佢耐唔耐轉新機新波